﻿001	王子…王子…！<br>しっかりしてください！	VO_kalmia.kalmia_sys_0020
002	すべての戦いを終わらせると<br>言ったじゃないですか<br>お願い、目を開けて――	VO_kalmia.kalmia_sys_0028
003	あ…あああ…<br>あああああああああああああ！	VO_kalmia.kalmia_sys_0019
004	…許さない。殺してやる<br>絶対に、お前を<br>いつかこの手で殺してやる――
005	…………
006	…戦いは終わらない	VO_kalmia.kalmia_sys_0030
007	あの人を殺すまで<br>私の戦いは、ずっと――	VO_kalmia.kalmia_battle_0019
